「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

幾點都唔怕遲！快啲黎！！！
今日一定要煲爆人數

幫手推上頂唔該！！

快啲入黎！！
光復香港 時代革命！！

十一點到都唔遲！快啲入黎！

快啲入黎！！
光復香港 時代革命！！
快啲入黎！！
光復香港 時代革命！！

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入

半個維園都係空架屌
維園要人
天后入！天后入！
塞咗老銅咋維園好空

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

要人

Bump

推

唔好去銅鑼灣站
無論係想去維園既
定係岩岩由維園度出黎既

請往天后或炮台山走 沿途超暢通

係皇室堡 sogo果條路上
至少係對流咁塞左三個鐘
果度其實好多人未去維園
想殺出一條血路既建議唔好怕淋雨
關遮衝出去啦

目前維園好空 好少人

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

全部同我入維園

Push

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

Dom生

手足唔洗再佔路

推！！！！

正確係11:59

維園見呀

9點9收工，一收工即去